<!---
Пожалуйста, прочтите это!

Перед созданием новой задачи с описанием бага (ошибки) обязательно выполните поиск похожих задач, подобная вашей проблема могла уже быть описана и там может уже быть предложено решение проблемы.
--->

###  Версия

(Если ошибка касается фронтенда на Quasar, напишите версию приложения)

###  Резюме

(Кратко сформулируйте информацию об обнаруженной ошибке)

### Шаги для воспроизведения

(Как можно воспроизвести проблему - это очень важная информация)

### Каково ожидаемое "правильное" поведение?

(Как на самом деле должно работать, чтобы по вашему мнению это не было ошибкой)

### Соответствующие скриншоты и / или логи

(Вставьте все соответствующие скриншоты и / или логи. Пожалуйста, используйте в редакторе блоки (```) для форматирования вывода консоли, логов и кода, так как это, без такого форматирования, трудно читать и скорость реагирования на вашу проблему может из-за этого значительно снизиться)
